[14-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

跌！

偷取一條生命

冇事啦，升番哂啦

又雙

D7DB

2382

有冇集聾...

召喚勇士

一野冇左五分一

果日lp開到今日幾多碎...

黑心鬼召集

700 d lP 唔行...慘

350 d位好多人9衝....

唔知講咩好...

黑心for what

苦ching 想喊

me too.....

3888....

me gg.......

好大雨

去完旅行發生咩事

人走蛇屠殺黑心鬼

15號仲有qq

開左好多...?

連做數都做唔到

2382 咩事 大陸切脂 ？

嬲.....
想追 求屌醒

今日跌得差唔多啦...慢慢黎啦好嘛.....

38000!

升！

呢個速度幾好喎...

求下大戶比個位黎繼續偷

偷位之神

唔好玩d細架啦 上個禮拜夾到仆街

升番晒喎

昨日教育股今日科技股明日_ _股

第一信用（8215）原大股東冼國林，本月初參加「殼后」朱李月華於韓國濟州舉行的60歲生日會，不幸受細茵感染左眼，須切除，更蔓延至身體多個器官，目前情況穩定。而同行參加生日會尚有與他有糾紛的「街市大王」鄧清河，不過他特意發公開信，指與涉案人物無關。

有份參與生日會的金利豐證劵研究部董事黃德几得知消息後表示難過，「好唔好彩，聽到好唔開心，會WhatsApp問候下佢，唉......點解會咁架。」他憶起旅程首天與冼國林一家大細有傾有講，酒店房更加同層。

【公開信全文】

致各位關心冼國林先生之傳媒界朋友：

冼國林先生（下稱「冼先生」）向傳媒發公開信，闡釋7月入稟香港高等法院之後續事宜。

冼先生於7月24日入稟高等法院稟告權威金融（0397）旗下權威證券（前稱君陽證券）、第一信用第二大股東吳金龍、宏安集團（1222）主席鄧清河及權威金融執行董事薛世雄。

冼先生原定完成8月初濟州朋友生日之旅回港後，即跟進處理早前入稟控告涉案人士之法律訴訟事宜，然而冼冼生在濟州旅途中不幸受細菌感染，細菌入眼，導致左眼需要接受切除手術，而炎症更蔓延至身體多個器官。幸好，回港後經多位著名醫生診治，冼先生目前情況穩定，正在休養康復階段。

鑑於濟州之行中，有關涉案人事亦有份同行出席。雖然人物、時間和地點巧合，但冼先生認為兩者無關。為免引起不必要的誤會及揣測，因而特此聲明。

至於早前入稟之訴訟案件，將待冼先生休養康復後，在適當時候會向公眾交代。冼先生再次感謝各界人士的關心及關懷。

哇.....種青殘左好多.......

唉，無八號

earn dou up shore

含球剷

without 納DEE

761- 641+ EAT OLD MC ADD BIG

God

埋手機設備股真係好癲，正股跌到牛熊咁

732同698無事呀
本身就已經殘左

舜乳

因為係時候做鳩蘋果喇

早排係唔係有D傻9出PO話買27...52蚊止蝕望撚到70....一時三刻冇咩印象....

咪就係BABA....

baba

ip 都唔洗check

佢都算犀利.....日日都話升......日日CALL.....

無印象who

應該係俾人狙擊到走火入魔JOR .....

佢早排出圖講上証...話一底高過一底....

袋底？

16年3月入手今日燒，評語：我賤骨頭MONTECHRISTO NO4啱我D

我刁上面UP錯圖

納強燒EMT

老老柒柒.....有能登 有隻貓......揀都揀唔到EMT啦.......

我唔知咩黎係D group send圖黎

好似我同你大力屌

死毒撚

做月豬科水俾營運.....今次好好睇睇都整好d套動畫呀大佬......

相煎何太君呢....

腳指幅圖

不如講返1299我睇好佢月底成績表

你盒非古諗成點？基督山真心唔錯，個款

過多個月得閒先我今年未買過茄冇時間接貨下個月應該多假放

其實唔洗買都得，愈出愈粗長，我今年忍唔住先買左盒1935 同埋punch 2017......等到死個日都唔知識唔識欣賞

呢到我地個個都講睇位SC 又無人理

依家可以sp

最近先克服到mon2 重要唔係成日得唔明D鬼佬款下下咁大支我食到一半就有D暈

咩位好 48？

Mon2 都暈咁大鑊
我係唔夠訓先會有反應

我冇睇
博緊long call

經驗黎講冬天最易冇事

我博緊 aia lc

我睇短底55
但又怕大市go to hell

20Aug $10 九件麥樂雞

LM 廢老11點鐘準時買50蚊麥樂雞返屋企加料........

55?

27呀

希望頂住個3月低啦

今個星期唔試270 應該仲吊得住

270 not a dream
所以怕左廢事short

納強硬到咩啦，除非火雞爆煲....

SC $70 應該ok 不過應該好少肉食

要做
爸爸call個時做啦
不過我食左

低處未算低

小時圖...

有關係既咩

認真覺得很多玩家有這個問題

假設你現在在C排，目前已經在C1左右
當你打牌位或一般遇到B排的隊友(大概都配到B5、B4)
然後打不好他們就會開始鄙視之類的，例如難怪你在XX排位
其實你們也差不到幾階，重點是他歷史只有B5、B4
現在好像很多打到B5、B4或A5、A4(依此類推)
就覺得自己很厲害的不在少數，看戰績很多都是雷上去的比較多

還有一個現象
很多人歷史有S、A、B什麼的就好像很了不起嘴人

在此建議官方下次改版
請將歷史排位改掉，移至其他地方顯示(或顯示各季排位列表)
主要資訊欄請放上上一季排位(含當季現階段排位)
歷史排位依然可以透過別的欄位查看請各位買分雷上去的玩家不要森77
大家都是花時間上去排位的，你沒時間只有錢那就花多次一點請別人代打
這樣能滿足你想炫耀歷史排位的虛榮心，也能讓更多玩家在組隊時更快分辨出雷包
還能消費帶動台灣經濟，根本一舉數得。

出面有人2382 12月 122.5LP平唔到

比d油水個莊賺實得

THINK TOO MUCH....入價太深只可以等傻9擺盤或者行使.....點叫都唔會有莊家俾盤.....

等月尾算啦

到十二月尻short 偠內放番出去有無得諗？

續個板洗倉 賭業應該洗完無咁快再洗

12月先到 真係唔開比你都正常

金山

咩料

大戶求下你再比次位黎

今朝有ching話gap die jor la...

仲洗緊cls

太早平，無位開番

吉利都穿16

呢個月玩SHORT都幾大獲

呢個禮拜應該有逃生門既

以呢期成本計多數120蚊頭先叫平手....

點逃 彈返上120呀？

反彈上38000未

斬首式咁洗喎

睇返金蝶算幾叻架喇

無啦

唔迫273就俾機會好友架啦

開始有恐慌味

溝

HGC

係咩？唔係呀

1299 5

我啲本地地惨奶碟郁都無郁過

gap dou let other hum lun

QQ出埋業績 嗰堆鄰國科技股應該冚得旗

今日都偷步隊緊

共享支爆榮耀

等下先

上星期gap dou 個人好沮喪

打得凱撒未

270不是尖

17000算支爆未?

做開賰股咪算, 係要掂d妖股

做qq果d 點算

貢既成交穿既話都唔知信定唔信好...

Uj gap die

集龍水著究竟出唔出到一抽

死肥仔到時到候就開出現率兩倍(好似係)

親生JAI HO GING...

扯返高先ok?

屌咁快頂，未開下月

似條撚....

Call!

條撚可能似.......

呢隻野仲有幾多人玩......

番號呢

aia-1299

愛衣大勝利

可以送兩會飯

腳唔係轉燈咁串嘛

機會黎啦ching

時辰未到

馬會今日（14日）公佈呂健威馬房的「幸運如意」，已報名角逐9月30日星期日在中山競馬場舉行的一級賽短途馬錦標（1200米）。

仲有貨賣咩

何必呢 威進駒都係早走早著啦

隻驚已經黎緊第八年先開始搞CV...死肥JAI終於臨執笠前瞓醒

腦裝屎.......

肯定跑得衰撚過有得威....日本仔受佢玩嘅話.....

個屎忽生喺頭殼頂扎住個腦

人走蛇神平set...仲諗佢440穿硬

me 京佢又行番range

牙蔡是但搵隻去都應該有獎金收

me on9

隻蝦應該可以掃哂d短途

咁講 如果係顛峰國際賽事俾格格走甩左輸少少果陣 走去跑高松宮我覺得佢真會贏....而家真係算9數啦.......

千二輸條街 千四個第三又冇乜威脅

繼早前羅富全替馬主購入應屆昆士蘭打吡冠軍Dark Dream及亞軍Heavenly Thought之後。

近日得到最新消息，今屆南澳打吡冠軍Leicester，亦已出售並將會加盟告東尼馬房。
此外，應屆意大利打吡盟主Summer Festival，証實已被「共創」系馬主蘇啟聲收購，將於十月運港。
另一方面，早前馬會轉播的海外賽事南非打吡，據聞苗禮德替旗下馬主成功洽購 該賽頭馬「英雄殊榮」（Hero's Honour）。

有冇一隻係大摩度.....好似唔見有

今年堆歐洲馬屎撚到

ho inch

勁哥兒三班先執到兩劑
呢隻都係睇定d好

勁哥兒唔識跑沙田好撚輸蝕.....谷草高半班....應該仲有谷草長途1win....唔知有冇賽程only

就係有馬跑
冇咁悶了

有波賭啦

波小注玩

唔識足球.....

入球/角球大細 單雙

得勝狗......變成第隻駿皇綵就神奇了 我覺得機會好大.......

嘻嘻

係就橙 應該高過以奇用兵

兩個TOKEN

european

ME WANT TAI MORE LUI...